認真！有架私家車衝燈差d 撞到人！可以點

個到明明唔可以左轉！
明明係行人綠燈d人仲過緊馬路
架車突然左轉衝燈！好彩d 人散開哂，佢先冇車到人
由於太突發，佢下個燈位停底我先影到佢車牌
呢個情況我可以點
唔可以放過呢d人
他日真係唔知有幾多人比佢車到

send上運輸處

無片 就算影到車拍都好難幫你架喎
你睇下有無其他車既車cam影到

公開車牌先

係咪支那司機呀

冇計啦，實在太突發！架車仲要我腳邊衝過
我淨係影到張咁嘅相

其實好老實，香港政府一向無死人唔理
呢D野拿車牌查，再放上THISAV仲好

法律無撚用